[檢討]一係你就叫警甴放tg, 一係你就收嗲

唔係唔俾你撚狗 撚狗都要睇時機
和你shop一直目標係要警甴入場 商場關門
總係有3班抵唔住頸一定要撚狗
你要撚就撚班狗係商場放tg 如果唔係就唔好搞咁多野 和你影就ok

黃色經濟圈的障礙